有線話出左催淚彈

冇哂直播既

推 有冇人睇到咩事

push

????

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

胡椒同催淚兩樣野

胡椒噴霧

邊撚到寫催淚彈？

抱歉 我精神緊張睇錯 但係之前既衝突定有新野？

離境層外 巴士落車站 我睇到有煙
見到有人要用清水洗眼

請善用不推文回覆

知唔知咩事
唔推

我離開咗個 mon 一陣
前 : 困左三粒鐘既公安送上救護車, 而仍在機場內既黑警似乎未知情, 公關仲叫咪中

後 : 睇到場外警民追打緊同拉人鎖人, 有人用水洗眼, 似有旅客遭黑警扑穿頭, 估計佢在場外食煙而不知情或應變唔切, 幾隻黑警好好態度為佢包頭, 所以我估佢係旅客.

中間發生乜事要睇番 live 片

其中一條片段